2日1夜可以去邊

12月搵個weekend想去個2個人既短trip拍下拖
唔想行程齋食，最好有野睇下/玩下
後生唔怕冇力最怕悶
澳門上星期去左
有咩好建議 有冇咩景點/地方
筆直$1000樓下

梅窩 扑嘢一流

深圳自殺遊

長洲

廈門
真係唔錯

港珠澳旅遊團

跟團？廈門有咩賣點

澳門

上星期去左啦

每人五百玩兩日可以考慮下冒險樂園

台灣

2日1夜太趕了

童年回憶

塔門 租渡假屋
望住星空啪啪啪

有夜市野食
有沙灘
入番市區 可以行下廈門大學
文青嘅可以行鼓浪嶼
自由行一流